[有片慎入] 重慶女人氣景點跳崖自殺身亡

福氣嚟

如果有練引體上升就唔洗死

一小時係人都死啦

福你老母

支那人：我地無迫佢跳落來，佢係自殺

條女其實差唔多頂左個半鐘

撐到一個鐘都幾勁
一個鐘都無人救又係犀利

又可以首抽

治癒

屌你

依個景點好似都好多意外發生過

成粒鐘都冇人救

一個鐘直升機都去唔到咩 cls

我 情
在 谷
絕 底

矇到咁點睇呀

做乜唧你 係福氣黎
早啲投胎下世唔使做支那人

韭菜人

其實好勁 但咁耐都無人救真係

如果佢夠力chok 倒返轉個人 類似暴力上槓 應該唔洗死

邊到話自殺？標題黨

吊係上面咁耐 個嗰moment究竟諗啲咩

比著我，莫講話一嘢用力個人坐返正，一個鐘夠我沿住爬返落去啦，救人都等成粒鐘，正常人唔死至奇

救佢 = 俾佢告追你，不了

捱左粒幾鐘都冇人救 究竟有幾絕望

出現了

出動救援隊牽涉到國家安全

腦充血應該異常清醒

識左腳踏右腳浮空就無事

成張凳大把支撐點，奇就奇在唔知佢玩咩花臣整死左自己

直升機會出動黎救蟻民嘅咩

肯肯定係員工本身有情緒病
於工作期間求死
無可疑

1）用街頭健身既暴力上桿，令自己可以上番條纜。

2）用偉大祖國既傳統輕功，小龍女都識，

悲劇實屬死者學藝不精體虛力弱所致，絕對與本公司安全管理無關，因此恕不賠償。

同意，唔洗賠錢俾家屬
又贏

[有片慎入] 重慶女人氣景點跳崖自殺身亡
樓豬閱讀理解U寫作能力5**?

我在纜上

on9 標題黨

咪係 其實唔難
我自己爬番去都得啦
輕鬆 係條女戇鳩

唔通係中国出錯？国安法拉你

個標題

連登仔係咁
唔知死果個係你老母黎
可以考慮落埋去陪佢

我諗佢等多幾個鐘都冇人救佢
佢又唔識瞓喺條欖上面
又冇力足住

其實佢爬上去條欖上面
搵對手大力一撳，再大力一跳
基本上已經可以企喺上面
之後再乜都唔好諗咁一口氣跑返去
只要唔好停就夠速度平衡到

咁都出事得2個原因
一係太驚冇力
一係本身已經唔想生存

認真分析之後
又的確似係先意外後自殺
樓主講得啱

真係要有呢啲事. 任何一個國家除左支那
半個鐘乜春都嚟齊晒

中國人好野

幾廿對眼睇住佢自己放手, 唔駛審都知冇可疑喇

如果死者夠力撐多兩三粒鐘根本唔會發生悲劇
建議園方向死者家屬索償遊戲停擺導致既損失